得撚罪講 連登高登仔既欺凌文化同宿舍莊文化一撚樣

捐肝事件又好 乜撚都好
無啦啦放人上網欺凌人都係家常便飯
次次有人屌呢d人 就話連登係咁 唔好上 無人迫你上
笑撚死
同hku hall莊班傻鳩講既野一樣
hall莊文化係咁 唔好住囉

整個荒謬既文化出黎 後人就一定要跟咁
嘔心
好彩仲有少數高質post

每日都望到呢類post
講翻啲有人性少少既野就俾人圍住屌
已經開始唔太想上連登了

有時上都係睇下高質 or搞笑post
上reddit啦

你睇下依家成個熱門都係ptgf
雞與雞蟲都可以熱烈地討論
出面成班雞蟲吹奏緊男人叫雞冇罪
女人做雞就唔撚得
成班唯我毒撚

ptgf係on9既
做雞又唔認

但我唔係講緊呢單